Передача картинкы с монитора по RDP. В зависимости от сетевого адаптера важно
указать правильный размер пакета для передачи по сети.
Можно послать сразу команду show - тогда будут использоваться настройки по умолчанию.
Зона захвата монитора указана в server.py в <monitor>